【統計】等緊運吉署搵你揮手區

開個post比咁多位巴絲，知道大約要等幾耐先輪到自己
收唔收到通知都講低，幾時入箱/寄出，幾時收到通知
等大家心目中都有個預算

我先，
3月10號 入箱留牌+過戶
等緊電話到

10號入紙申請p牌留名

2月

岩岩好今日上左岸

過戶27入箱尋日10號收到133電話但miss call
今日又有133打黎一聽原來運輸署

巴打你邊間，幾時入箱

姐係黎緊有咩不知明電話都要聽

2月10號。。。。?
2月尾喇bo聽聞處理到

3月3入箱到而家都未有消息，今日打電話去問，佢叫我呢幾日留意下電話 都唔知幾時先有

唔係掛 想打去追個電話又打唔通

你邊間呀搞呀?
D師兄話金鐘，沙田好似快d

屌。。。佢地個電話依家應該長期爆

長沙灣

same

兩次都係過戶留牌，全部長沙灣入箱
分別用左8日/15日

212-220
224-310

兩次差一倍時間

二月中郵寄
依家全無音訊

係咪會打黎約時間上去拎番牌簿行車證?

郵寄好似仲耐過入箱

係

過戶
觀塘
3月9 drop 箱

觀塘好似都快，一個星期都有

係就好, 等住用

11/3 觀塘入箱 過户

3月2入箱過户
仲未有